一人一個你最憎嘅性格

我先： 成日以為自己好好笑, 喺你面前好fd 喺你背後屌鳩你

煩膠

男人老狗成日講人是非

乜都驚一餐既

小氣

計較 一蚊都要同你計到盡
佢自己差你錢就當無事發生咁 都廢時追

自以為是

掠奪／收割別人成果
e.g., 老細面前recap你講既當系自己

乜都要認叻 好有自信

扮純扮蠢扮毒其實最有心計係佢

嚴人寬己既撚樣

自私。
唔係話你一定要無私，但可唔可以唔好淨係顧自己唔顧其他人

成日懶係覺得自己好慘好委屈，覺得人地乜都好各種羨慕嫉妒恨，完全唔珍惜自己擁有嘅一切

做少少野就無限放大講到自己點辛苦點叻

諗到再講

自我中心

虛偽
呢頭同人篤完背脊屌柒完你 轉個頭走埋黎扮fd吹水

懶係正能量大愛 但心底又係度屌鳩人又怨天怨地

唔聽人講野

當身邊嘅人用完即棄

其實唔明有咩問題 好老實 特別返工 做小好多 份糧又差唔多 人地怕越搞越亂重唔洗ot 大把好處

唔誠實 無誠信 講左既野做唔到就咪撚柒講啦

絲打 ？

拖泥帶水

死要面